// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Ozbekiston birinchi prezisidenti kim bolgan",
    answer: "Islom Abduganiyev Karimov",
    options: [
      "Abdulla Oripov",
      "Abdulla Avloniy",
      "Islom Abduganiyev Karimov",
      "Shakvat Miromonovich Mirziyoyev"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Ozbekistonda nechta viloyat bor ?",
    answer: "12",
    options: [
      "11",
      "12",
      "13",
      "9"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Ozbekiston qayerda joylashgan",
    answer: "Osiyo",
    options: [
      "Osiyo",
      "Afrika",
      "Antarktida",
      "Yevropa"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Ozbekiston bayrogida nechta rang tasvirlangan",
    answer: "4",
    options: [
      "3",
      "5",
      "1",
      "4",
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Ozbek millati si'ginadigan din",
    answer: "Islom",
    options: [
      "Yahudiy",
      "Islom",
      "Nasroniy",
      "xech qanday dinga"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Ozbekistonda talim tizimi necha yil davom etadi",
    answer: "11-yil",
    options: [
      "15-yil",
      "11-yil",
      "17-yil",
      "9-yil"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Ozbekistonda 2007-yil qanday nom berilgan (Yil nomi)",
    answer: "Ijtimoiy himoya yili",
    options: [
      "Yoshlar yili",
      "Ijtimoiy himoya yili",
      "Obod turmush yili",
      "Amir Temur yili"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Ozbek boksyorini tanlang",
    answer: "Hasanboy Dostmatov",
    options: [
      "Mahmud Murodov",
      "Hasanboy Dostmatov",
      "Islam Makhachev",
      "Anzor Azhiyev"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Ozbekistonda moshina ishlab chiqariladigan zavod nomi",
    answer: "GM",
    options: [
      "GM",
      "Daewoo",
      "Ford",
      "Lada"
    ]
  },
  {
    numb:10,
    question: "2030-yilda Ozbekiston mustaqilligining necha yilligi nishonlanadi",
    answer: "39-yilligi",
    options: [
      "46-yilligi",
      "39-yilligi",
      "15-yilligi",
      "38-yilligi"
    ]
  }
];